再有人屌 不合作運動阻到人 可以咁答

唔完美 但可接受 可做得更好